Hola! Quiero hablar contigo

Buenos días y buenas tardes
¿Qué tal?

Yo aprendo español pero lo aprendo de YouTube y Doulingo solo
No sé nada el español

¿Pueden ustedes darme unos consejos? por favor

就係咁
肺炎疫情下搵啲細藝消磨下
冇咩脈絡下學咗砌少少句子出嚟但唔知啱唔啱
請問有冇啲咩網站啱使
例如好似小學生練習簿咁

Salir nombre

hijo de puta

Duolingo*

porque estás interesando en español?

Muy bien

no soy hijo de puta

porque una ídola que me gusta siempre escribe en español en su ig[sosad
y quiero hablar más idiomas diferentes

唔知有冇講錯呢

Busuu幾好用
個人感覺好用過duolingo

Busuu好多內容都鎖住要課金先得

介紹你聽南美陳奕迅 Juanes 同南美容祖兒 Fanny Lu (呢兩個係風格似)

如果鍾意聽 Jazz 類就有古巴陳曼娜Omara Portuondo同古巴吳耀漢(已殁) Ibrahim Ferrer (呢兩個係樣似)

Que te folle un pez

我自己pickup咗啲應該會見得多嘅字出嚟

ser
estar
ir
venir
llegar
hacer
tomar
tener
necesitar
usar
querer
poder
comer
beber
comprar
escribir
decir
pagar
trabajar
dar
hablar
aprender
estudiar
ver
mirar
escuchar
pensar
creer
saber
entender
comprender
gustar
vivir
ayudar
llamar

重有冇其他通常喺啲人講嘢嘅時候會搵到嘅字

不過淨係佢哋都有排記
喺啲說話度聽返佢哋出嚟都好困難

Hola! También empezé a aprender español hace unos meses

Quizás puedas practicar español con nativos por medio de Apps como Hellotalk o Tandem. La gente corregirá lo que escribas y así puedes mejorar su español

Animo!

hola!
jaja!
jajajajajajajajajajajajajaja!
adios! adidas!

睇得明你講咩嘅
不過好多字未見過

también empezé a aprender español hace unos meses
點解佢會出現喺度嘅

animo係吧

hace + 時間 = 時間 + ago
También empezé a aprender español hace unos meses = 我都係幾個月前開始學西文
Animo係加油啊 加油巴打!!
利申: 新手起步有錯請屌

原來如此
清係上堂學

都係年頭先開始自學

用咩工具
我就咁睇YouTube唔知有咩次序
只係見到咩就睇
睇記到幾多

voy a la escuela de autobús

No vienes a las clases , pero escribes español muy bien. Pero creo que “he empezado” es mejor por tu frase, no?

Gracias, pero no conozco bien la diferencia entre diferente formas de pasados explíquelos por favor

Una ventaja de escribir es que me da mucho tiempo para mejorar las oraciones ante de que las publique No puedo hablar así por supuesto

Wow. No esperaba que hay gente aquí puede hablar español.

he empezado 是 have started嗎
本身喺英文對呢方面嘅概念麻麻地

不過我而家仍然喺tengo tres manzanas嘅階段
大把生字好生
生到冇咩識講

tengo que saber más vocabularios

hola chica tienes ojos bellos como las estrellas
Bella y bonita son las palabras perfectas para ti

Demasiado difícil los vocabularios escribes.
Tengo que buscar que significan en el diccionario por muchas veces

He empezado係I have started咁解啊 用呢個tense因為過去開始學 而家仲未完 應該用present perfect tense好過past tense